集思廣益 對話大會問題收集區

問佢咩係問責制，咁都冇人要走，個制度咩情況先有用，而家唔係你有信心搞掂，係我地對你班仆街冇信心

【929行動】大家好，我地係Chinazi。